外媒無咩點提警察清場方法

基本上係話警方到商場追逐示威者，然後發生衝突，雙方都有受傷，當中示威者有圍攻落單警

無提過趕人入商場，落埋閘先開拖

謝謝推post

插眼先然後俾人咬斷指都無提
pish